再開【說好的偏地開花呢？】柴灣小西灣巴絲，麻煩入一入

尋日開錯左個post係吹水台，極速地沉左落維港，所以今日開係時事台依邊，希望多小小人有機會睇到。
我發覺我地柴灣小西灣好似冇咩“和理非活動”俾各位圍下爐，好似係另一個空間咁平靜，大家睇下沙田區，個個星期都會有野攪下，我上星期五晚(20號)去左參加太古運動夜，10點幾同成班3唔識7嘅人跑步做下運動，先唔好講個活動成唔成功，我只係覺得點解我要去太古嘅活動而我自己嗰區冇嘅呢？ 我最多都只係晚晚10點聽再山翠苑有位大叔同女仕唱山歌咁係度9叫，乜我地柴灣小西灣完全冇人嘅咩？
就係咁，我希望可以係度約一眾街坊搵晚出嚟跑個靚步，上便9叫下或者圍爐唱下歌，由新翠天橋起步，去小西灣運動場，係場入面火影跑兜1k，再跑返去柴灣公園上次中秋會解散位，暫時我日子同時間乜7都未諗好嘅，我想睇下柴灣小西灣街坊會唔會想試下依類活動，咁上星期太古城嗰邊我目測都有500位街坊落街做運動，如果依個post有50個正皮嘅話，我會繼續諗埋d後續野。希望大家支持下做運動，跑下，對身體都好d。 同埋嚟緊27號柴灣有活動嘅， 大家記得去支持下。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推10下

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推完，感謝支持。

易入難出先冇人要搞

Local和理非和動OK啦

活動

散歩會唔會好d 係人都可以跑咩 到時見

上次你有無出?

慢跑囉。

請問上次係邊次? 我最近係迎月嗰晚有去過。海怡到柴灣公園。

我只係想俾小西灣同柴灣嘅街坊有d活動啫，冇任何破壞安寧嘅事會做。

痴9線，海乜9野怡啫，藍灣半島呀。 自膠一打。

username呢

唔係依個咩？

應該係英文

推